請各位手足出去發夢前logout 所有社交媒體

出過去發夢既手足應該都知係出面唔會有時間睇FB IG連登 最多都係睇tg channel
係連仔仲未整force logout 功能既時候
其實手足們自己都可以做多小小保障自己
每次出去發夢前logout 所有社交媒體 例如fb ig 連登 etc
避免不幸被狗咬既時候班黑警輕易用你acc發表任何言論/帶風向
同埋記得係社交媒體發表不自殺宣言

十月二十 尖沙咀見

Push

推1

推

721唔見人 831打死人 101槍殺人

Push push push

光復香港 時代革命

最好直接帶部舊電話出去
淨係裝 core app

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實正路應該DEL 晒D APP佢先出去

Tui

記得呀 做呀

1020見